\section{Test di integrazione NO}
I test di integrazione rappresentano l’estensione logica dei test di unit\`a, consistono nella combinazione di due o pi\`u unità in una sola componente e nel test dell’interfaccia presente tra di
esse.
Il test di integrazione consente di individuare i problemi che si verificano
quando due o pi\`u unit\`a si combinano. Il piano di test prevede che prima
venga effettuato il test e la validazione delle singole unit\`a prima di combinarle, sarà quindi evidente che gli errori rilevati nella
combinazione delle componenti sono relativi all'interfaccia.
I test sono stati strutturati integrando due classi utilizzate per i test di
unit\`a. 
Nel seguente capitolo andremo a descrivere i test effettuati.
